IT狗..

有冇人讀完CS,
都唔知自己讀乜

diu 無specialise一個stream真係覺得食左屎
咩course都讀過但係咩都唔識做
d job description入面d tech咩都無做過

唔會有人讀cs.

final year學unity終於覺得自己識d野

用個degree牌去考紀律部隊
唔好做it

it狗點過體能

你廢就唔好講啦

老實講係學校真係學唔到d咩 出到黎做住學野先最緊要

香港D IT科只係提供基本知識及CONCEPT俾你
同時代潮流最唔上, 唔係吹噓大陸, 但有一班人係學金融IT (有得讀)
香港 -- 冇...IBANK D職位都俾呢班人搶晒.
你睇香港D IT科, 仲係停留係識基本PROGRAM, DB, 網頁...ON99
自己好好彩入到IBANK做SUPPORT 狗, 叫做有好些少收入.

點睇CU同Poly嘅Fintech?

POLY我就睇過 MASTER D 科
都係用舊科+幾科新科重新包裝, 唔知教果D人點...
我想APPLY, 但封REFERENCE LETTER由9月拖到依家都未寫

CU就唔知, 但叫做好過冇

前路茫茫